{
    "question": "Untuk mengubah 13 \u00b0c=... F\r\na 45 \u00b0F\r\nb. SI \u00b0F\r\nc. 65 \u00b0F\r\nd. 87 \u00b0F\r\ne 99 \u00b0F\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jadi 13 \u00b0C= 55,4 F</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>13 \u00b0C= (9/5 x 13\u00b0 C) + 32 F</p><p>        =23,4 + 32 F</p><p>        = 55,4\u00b0 F</p><p>   </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-dua-contoh-cara-menghemat-energi-960",
            "question": "Tuliskan dua contoh cara menghemat energi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>*menggunakan nya dengan bijak</p><p>*mematikan listrik saat kita pergi keluar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>moga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. mematikan perangkat elektronik jika sudah tidak digunakan, 2. mengunakan air secukupnya</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu y</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1hidrogen-2alumunium-3vitamin-c-4garam-5oksigen-6nitrogen-7-340",
            "question": "1.hidrogen    2.alumunium\r\n 3.vitamin c\r\n 4.garam\r\n 5.oksigen\r\n 6.nitrogen\r\n 7.sirop\r\n 8.air kopi \r\n 9.oralit\r\n 10.air dan minyak \r\n\r\n\r\n\r\n kelompokan data diatas berdasarkan:\r\n unsur\r\n senyawa\r\n homogen\r\n heterogen",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 Unsur adalah Zat kimia yang tidak dapat</p><p>dibagi lagi menjadi zat yang lebih sederhana. ada</p><p>dua jenis unsur, yaitu unsur logam dan non logam. </p><p></p><p>Kelompok Unsur Dari Data diatas adalah</p><p>\u20ac Hidrogen</p><p>\u20ac Aluminium</p><p>\u20ac Oksigen</p><p>\u20ac Nitrogen</p><p></p><p>\u2022 Senyawa adalah Zat tunggal yang terbentuk</p><p>dari beberapa unsur. </p><p></p><p>Kelompok Senyawa Dari Data diatas adalah</p><p>\u00a5 Vitamin C</p><p>\u00a5 Garam</p><p></p><p>\u2022 Zat Campuran Homogen adalah campuran </p><p>yang terdiri atas dua materi atau zat yang dapat</p><p>menyatu secara merata. </p><p></p><p>Kelompok Homogen Dari Data Diatas Adalah</p><p>\u00a3 Sirop</p><p>\u00a3 Oralit</p><p></p><p>\u2022 Zat Campuran Heterogen adalah campuran </p><p>yang terdiri atas dua zat atau materi berbeda</p><p>yang tidak dapat menyatu secara sempurna. </p><p></p><p>Kelompok Heterogen Dari Data Diatas Adalah</p><p>\u03c0 Air Kopi</p><p>\u03c0 Air Dan Minyak</p><p></p><p>NO COPAS GOOGLE</p><p>MATA PELAJARAN KELAS 5.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-x-1-2-jawabannya-adalah-5-maka-langkah-selanjutnya-adala-318",
            "question": "Jika x + 1 = 2 jawabannya adalah 5 maka langkah selanjutnya adalah    a. tampilkan pesan \"benar\"\r\nb. tampilkan pesan \"betul\"\r\nc. end\r\nd. tmapilkan peaan \"salah\"\r\n\r\ntolong dibantu yah kak/adik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Benar</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ye kalau salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sumber-energi-yang-tidak-bisa-diperbarui-merupakan-172",
            "question": "Sumber energi yang tidak bisa diperbarui merupakan ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>minyak bumi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf y kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> </p><p></p><p> </p><p>Sumber daya alam yang tidak dapat diperbaharui adalah sumber daya alam yang memiliki waktu regenerasi sangat lama atau bahkan tidak dapat ber-regenerasi sama sekali. Oleh karena itu, ketika habis dipakai, sumber daya alam ini tidak dapat digunakan lagi dalam waktu yang lama. Sumber daya alam yang tidak dapat diperbarui kerap juga disebut sebagai nonrenewable resource. Contoh dari sumber daya alam yang tidak dapat diperbarui adalah bahan bakar fosil, barang tambang logam dan mineral, serta beberapa jenis air akifer</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-kapal-memancarkan-sinyal-bunyi-ke-dasar-laut-untuj-menguku-595",
            "question": "sebuah kapal memancarkan sinyal bunyi ke dasar laut untuj mengukur kedalaman laut seperti pada gambar. bunyi pantul dari dasar laut tertangkap kembali di kapan 2 detik sesudah sinyal dipancarkan. jika cepat rambat bunyi di air 1.500 m/s, berapakah kedalaman laut tersebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3.000 M(meter)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-contoh-sumber-energi-1angin-2air-terjun-3batu-ba-420",
            "question": "Berikut contoh sumber energi    (1).angin \r\n(2).air terjun\r\n(3).batu bara\r\n(4).minyak bumi\r\n(5).sinar matahari\r\n\r\nsumber energi yang dapat diperbarui ditunjukan oleh nomor\r\na. (3),(4),dan (5)\r\nb. (1),(2),dan (5)\r\nc. (1),(2), dan (3)\r\nd. (1),(2), dan (4)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. (1),(2),dan (5)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>contoh SDA diperbarui :</h3><ul><li>angin</li><li>air terjun</li><li>sinar matahari</li></ul><h3>contoh SDA tidak diperbaru :</h3><ul><li>batu bara</li><li>minyak bumi dll</li></ul><p></p><h2>semoga membantu </h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-olahraga-di-air-177",
            "question": "Contoh Olahraga\r\ndi air: . . .\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berenang</p><p>Berenang merupakan salah satu</p><p>olahraga yang kita lakukan </p><p>di dalam air. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>1.renang</p><p>2.scuba</p><p>3.selancar</p><p>4.snorkeling</p><p>5.arung jeram</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-pada-sebuah-percobaan-meja-didorong-oleh-dua-orang-anak-berg-745",
            "question": "Jika pada sebuah percobaan meja didorong oleh dua orang anak bergerak lebih cepat daripada didorong oleh seorang anak, hal ini menunjukkan semakin besar gaya yang diberikan maka yang terjadi pada benda yang dikenai gaya adalah...    tolong jawabin kk besok dikumpul..\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> </p><h2>jawaban:</h2><p></p><h2> gaya otot</h2><p></p><h2> penjelasan:</h2><p></p><h2>Gaya otot adalah dorongan ataupun tarikan yang bekerja pada suatu benda yang bersumber dari otot kita.</h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-mengikat-air-di-tanah-adalah-abatu-bpasir-ckrikil-dakar-751",
            "question": "Yang mengikat air di tanah adalah A.batu B.pasir C.krikil D.Akar pohon    Please Tolong jawab ya kak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>akar pohon</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>akar pohon memiliki bulu-bulu akar untuk menyerap air untuk proses metabolismenya. akar akan berhenti menyerap air apabila telah mencapai titik jenuh tanaman. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-perbedaan-gerakan-kuat-dan-gerakan-lemah-264",
            "question": "Tuliskan perbedaan gerakan kuat dan gerakan lemah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku jawab asal dulu ya</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>soalnya poin ku tinggal 1:(</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak tenaga kuat adalah gerak yang menghentakkan tubuh dengan cepat dan suara musik yang menghentak. sedangkan gerak tenaga lemah adalah gerak yang menghentakkan tubuh dgn lambat.</p><p></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}